黃洋達屌打何君堯

相比之下 陳浩天比何君堯拋撚到

蓋狗關鍵時刻又出租帳戶

牙達比幾錢你

哎吔，俾你講左添

是其是 非其非 牙達的確有口才

駁唔到 睇何妖個嬲爆爆樣

抹黑片

呢條呢?
課金課金課金, 旅遊抗共

你指攬炒巴？

黃洋達 : 要消滅泛民, 因為香港選民係仆街陷家鏟既賤人!

Focus返牙達屌打何君堯 謝謝

牙達思路勁撚清晰 何妖呆能左 牙天勁廢

係
牙達屈到

點解熱狗死唔斷氣

對事不對人啦
洋達今次真係好波

是其是非其非，阿達撚到何妖一棟都冇，完全屌打721訪問條片

君妖上次比人割完LIN

氣勢係咪弱咗

又趁cc台手足唔留意吹奏熱血

蓋哥一向隱性熱血

有講錯咩？

熱狗其實都係啲有學識，能言善辯既人，唔明點解比人踩到咁，唔通你地令願簡泛民？

今年新東一定投大雞樂，夠哂bulk夠好抽

本人嚟

汪洋達比警察嚇到瀨屎

明明俾人撚到一棟都冇都仲要夾硬講句俾你講咗添

牙天= 世清
牙何= 宇狗
牙達= N賓

何律師念在大家都姓何先唔串返佢咋

呢句野屈能到

黃洋達打9何君堯
我就投熱狗

黃逃健勁能勇武 打柒建制藍絲
多謝ching選擇新東投健哥一票

新東選民投硬你

估唔到牙天口才咁廢，我地求其出隻熱狗都夠屌打佢

健哥bot

菠蘿

所以你宜加可以做嘅就係 一齊呼籲:

總知唔好投九東第4,5位呀
九東贏盡得3席，唔好投錯！
傳統泛民譚民豪 + 國際線黃Gphone + 本土李加達 (3席)
DQ者自有Plan B
排第四譚得志、五胡志偉不是取代Plan B的理由，請尊重民意！初選機制只是參選人自行決定與選民無say?

我一定投胡志偉
屌你老母

你認錯人

屌打快必

界票？

傳統泛民個牌頭好心換下咁趕客

。

推西？